分手後的日子

分開了2個多月
生活沒甚麼變化
比之前更自由 想做甚麼就去做甚麼
甚至覺得比一起的時候更快樂
分開那天至現在
我好像沒有失戀的傷感 沒有大吵大鬧 沒有過頹廢生活
一切也很正常
看見我們曾經的合照 我也只是偷偷的想你
朋友也說我完全不覺得我是一個剛失戀的人
我都覺得我是一個冷血的人

但為什麼我今天看見你whatsapp沒有icon了
猜到你封鎖了我的時候 我會不停流淚

分開了2個多月 我還是流淚了

好憎佢

點解吖？

同我好似

一直無主動愛佢 做啲咩野
拍緊同無拍無分別
有啲唔開心都只係不捨 唔係因為愛

利申：好後悔一直唔嗲唔吊 無維繫

咩都BLOCK晒我等我咩都唔知, 然後早幾日撞到佢同條新仔係商場攬住睇世界盃

我都發展佢whatsapp冇左icon, 但睇到佢d status
應該係del左我電話number

del左icon啫唔好諗咁多😌

你分人定人分你

我一直都好愛佢
一齊左咁內發過佢脾氣 唔超過5次 就算發脾氣 只要佢肯氹我 我一分鐘都唔使就唔發脾氣

巴打 如果後悔 趁仲有得補救 就勇敢啲 好過我想補救都無機會了

我想憎佢都憎唔落
至少憎一個人既感覺好過掛住佢但又無得搵佢

不過巴打 頂住吖！！！

佢

我嘜都睇唔到